\begin{table}[ht]
    \begin{center}
        \begin{threeparttable}
            \begin{tabular*}{\textwidth}{l @{\extracolsep{\fill}}ccccc}
                \toprule
                & \textbf{Ansible} & \textbf{SaltStack} & \textbf{Nornir} & \textbf{Puppet} & \textbf{Chef} \\
                \midrule
                Provisionierung             & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark \\
                Datensammlung               & \cmark & \cmark & \cmark & \xmark & \xmark \\
                Migrationen                 & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark \\
                Konfigurationsmanagement    & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark \\
                Troubleshooting             & \cmark & \cmark & \cmark & \xmark & \xmark \\
                Imperativ                   & \cmark & \cmark & \cmark & \xmark & \cmark \\
                Deklarativ                  & \xmark & \xmark & \xmark & \cmark & \xmark \\
                Client-Server-Architektur   & \xmark & \cmark & \xmark & \cmark & \cmark \\
                Agentless-Architektur       & \cmark & \cmark & \cmark & \cmark & \xmark \\
                Konfigurationssprache       & YAML & YAML & YAML\tnote{*} & DSL\tnote{**} & DSL\tnote{**} / Ruby \\
                \bottomrule
            \end{tabular*}
            \begin{tablenotes}
                \item[*] Nornir verwendet standardmäßig YAML, unterstützt jedoch beliebige Datenquellen.
                \item[**] DSL steht für \textit{Domain Specific Language}, also eine eigene, auf den Anwendungsbereich spezialisierte Sprache
            \end{tablenotes}
            \caption{Feature-Matrix verschiedener Automations-Frameworks}
            \label{tab:automation-comparison}
        \end{threeparttable}
    \end{center}
\end{table}